究竟乜野係Timing?

到底要點樣既Timing先可以一齊
Timing唔岩姐係點

Good既timing可以一齊
Timing唔啱姐係Bad timing

正解

大家同時對大家岩feel

tim + ing

未放低其他人or暫時嘅處境唔想拍拖住

有timing = good timing
冇timing = bad timing

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

sad but true

你唔明已經知係錯timing

我都想知呀 好想同佢一齊呀

姐係我鐘意第二個多過鐘意你
你冇錢。

拒絕理由

Timing 啱嘅時候你就會明

利申 A0

我以前都唔信timing.過左呢個月 我唔敢再唔信

我都係，五個月前佢好鍾意我，但我就只當佢朋友，當我鍾意佢既時候，佢就話我知佢已經心淡了